發覺今日好多人著阿仙奴波衫

好撚心喇 唔係唔俾你著 著得好睇啲得唔得

見到好多藍斯